Sony與Square Enix聯手打造《FINAL FANTASY》真人實景電視劇

【業界】Sony與Square Enix聯手打造《最終幻想》真人實景電視劇

備受業界關注的RPG常青樹系列《最終幻想》即將登陸電視熒屏。Sony Pictures Television、Square Enix和製作公司Hivemind日前公佈消息（曾為亞馬遜製作《蒼穹浩瀚》，現也在為Netflix製作《巫師》系列劇）：公司將聯手打造《最終幻想》真人實景電視劇，這次的故事設定於艾歐澤亞大陸，為原創劇情，引入了《最終幻想14》的設定（艾歐澤亞大陸也是最終幻想14遊戲版劇情發生的大陸）。

傑森·F·布朗(《蒼穹浩瀚》)、肖恩·丹尼爾(《木乃伊》系列)和迪內甚·沙姆達薩尼(索尼影業即將推出的《血衛》)將為Hivemind製片。本·拉斯蒂格和傑克·桑頓擔任該劇編劇，並擔任執行製片人。 Hivemind目前也在與製作人Lauren Schmidt Hissrich合作，為Netflix在製作遊戲改編電視劇《巫師》。 Hivemind已與亞馬遜工作室就活動電視項目達成了初步協議。

這部新劇將融合《最終幻想》系列的人物和元素。 《最終幻想》系列歷時32年，共有15部主線作品，超過36部獨立作品。雖然新電視劇的具體情節仍未公佈，但它將探索“魔法與科技之間的鬥爭，為衝突中的土地帶來和平。”（這也是最終幻想系列大部分作品的主題，特別是14中）

最終幻想中標誌性的元素，如魔法，飛空艇，當然還有陸行鳥，都將包含在新電視劇裡。 FF系列熟悉的面孔和名字(包括FF系列幾乎每部作品中都會出現的某個希德)將會出現。

-----

延伸閱讀:
【Square Enix股東大會要點摘要】前年度的手遊和頁遊情況非常不妙

又係巫師果組人搞，巫師選角好撚差

拉拉肥呢D點樣搵人扮呀
我覺得真人化實仆街, 不如3D化仲好

好多時初頭話差 出到黎效果又好好

例如最近阿拉丁咁

去幼稚園選角

我覺得阿拉丁都差囉

想出獅子戰爭多過出14

咁樣喎

[氪星人傑洛特 & o靚妹葉奈法]《巫師》電視劇將於今年12月20日開播

我意思有時劇組人員會執到佢地好好睇睇

加埋啲後期製作

[轉錄] 關於Final Fantasy為何翻譯成太空戰士

翻譯的回答是:因為遊戲中 裡面一下在走路陸地上打 一下搭船在天上打

現在又有幾款遊戲跟Fantasy有關係 所以取太空戰士

(沒錯 你沒看錯 就因為天上天下的打來打去 所以取名太空戰士)
(該名翻譯可能把當時出現的飛空艇誤當做太空船了Orz)

唔係日式牛郎MK頭我唔睇

阿拉丁除咗男主角唔係好識之外邊度差

Naomi Scott